
2010-07-20T11:07:00Z
politika
Partisinin grup toplantısında konşuan MHP Genel Başkanı Devlet Bahçeli, Aydın’da MHP binasından indirilen pankartla ilgili Başbakan Erdoğan ve Aydın Valisi hakkında çok ağır konuştu. Bahçeli gece yarısı yapılan pankart operasyonu ile ilgili şunları söyledi: PKK’nın paçavralarını indiremeyen, teröre teslim olmuş aciz bir Başbakan karşımızdadır. Buna karşılık bu zihniyet, partimizin binalarındaki pankartları hükümet uşağı olmuş valiler eliyle gece yarısı indirmenin telaşı içindedir. Başbakan ve adamlarının derdi bölünme, ayrışma değildir. İhanet provalarına müdahele etmek, paçavraları önlemek hiç değildir. Bütün dertleri partimizin duruşudur, tepkisidir, sloganlarıdır. Bütün korkuları Milliyetçi hareketin büyümesi ve iktidara gelmesidir. Bütün kaygıları Türkiye sevdalılarının ayağa kalkarak Büyük Ortadoğu Projesi Eşbaşkanını hesaba çekmesidir. NE OLMUŞTU? Aydın'da MHP il binasının duvarına asılan, üzerinde Başbakan Erdoğan ve Obama´nın resmi bulunan ''Sen açıldıkça analarımız ağlıyor' yazılı pankartın geceyasırı indirilmesine MHP´liler büyük tepki göstermişti. MHP Aydın Milletvekili Ali Uzunırmak olayların sorumlusu olarak Aydın Valisi Hüseyin Avni Coş´u göstermiş, istifasını veya görevden alınmasını istemişti. 2 88 16 0
